{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161090?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 선유도리조트"
    },
    "text": "古郡山群島の中心である仙遊島の中心に位置する仙遊島海水浴場は、刺身屋、コーヒーショップ、ジップライン、遊覧船、電動バイクなど、様々なレクリエーション施設を提供しています。 また、ルーフトッププールやバーベキュー場、セミナー室を備えており、様々なイベントや集まりにも適しています。 チェックインの際は必ず客室の鍵2枚を確認してフロントに返却してください。客室内では禁煙が原則です。 肉類、魚類、天ぷら類の調理は禁止されており、タオルと水を追加する場合は別途の追加料金が発生します。 分別はA棟の隣のゴミ捨て場で行い、ピックアップはできません。 バーベキューを利用したい場合は、炭やグリルが使用でき、客室ごとに個別バーベキューが可能ないくつかのテーブルがあります。 幼児の基準人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 ペンション301、302、303、304は愛犬と一緒に無料で入室できる客室です。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 駐車は3人部屋の客室は1台、4~6人部屋の客室は2台まで無料で駐車でき、超過する場合は追加料金が発生します。 ペンション施設としては浄水器と洗濯機、脱水機が備えられており、廊下にはエレベーターと消火器、煙感知器が備えられています。 最終更新された情報は、入室時間とピックアップのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "仙遊島海水浴場はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "仙遊島海水浴場は刺身屋、コーヒーショップ、ジップライン、遊覧船、電動バイクなど、様々なレクリエーション施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵は何枚返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際は必ず客室の鍵2枚を確認してフロントに返却してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則です。"
        },
        {
            "question": "どのような調理が禁止されていますか？",
            "answer": "肉類、魚類、天ぷら類の調理は禁止されており、タオルと水を追加する場合は別途の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別はどこで行いますか？",
            "answer": "分別はA棟の隣のゴミ捨て場で行い、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、炭やグリルが使用でき、客室ごとに個別バーベキューが可能ないくつかのテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児の基準人数に応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に宿泊できる客室はありますか？",
            "answer": "ペンション301、302、303、304は愛犬と一緒に無料で入室できる客室です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はありますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで無料で利用できますか？",
            "answer": "駐車は3人部屋の客室は1台、4~6人部屋の客室は2台まで無料で駐車でき、超過する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "仙遊島海水浴場の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては浄水器と洗濯機、脱水機が備えられており、廊下にはエレベーターと消火器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "最新の情報は何ですか？",
            "answer": "最終更新された情報は、入室時間とピックアップのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 534
    }
}